{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041898",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=72380&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "팔공산언덕위에펜션"
    },
    "text": "大邱から10分の距離に位置するペンションは八公山の景色を誇ります。 ここでは共用プールとバーベキューなど様々な施設を提供しており、ツールーム客室もあります。 近くには東山渓谷があり、車で10分の距離には軍威阿弥陀如来三尊石窟と思惟院があります。 チェックインは14:00で、チェックアウトは12:00です。 こちらは無料Wi-Fiと駐車場があり、ペンションの送迎サービスも提供しています。 愛犬と一緒に入室できます。 トゥルレキルキッチンと食堂、愛犬運動場、幼児用遊具、荷物預かり、カード決済など様々な施設とサービスを提供しています。 バーベキュー施設もあり、炭とグリルはレンタルで可能で、予約は事前に必須です。 超過人数および訪問客は許可されず、未成年者は保護者同伴なしではペンションを利用できません。 画像は実際とは異なる場合があり、利用施設の損傷は利用者が責任を負わなければなりません。 火災危険物質の使用は禁止され、ゴミは指定された場所に分離して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションが変動する可能性があり、オンシーズン中に一部の客室の料金が調整される場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの場所はどこですか？",
            "answer": "このペンションは大邱から10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのような施設とサービスが提供されていますか？",
            "answer": "ここでは共用プールとバーベキューなど様々な施設を提供しており、無料Wi-Fiと駐車場もあります。ペンションの送迎サービスも提供しています。"
        },
        {
            "question": "近くにはどんな観光スポットがありますか？",
            "answer": "近くには東山渓谷、軍威阿弥陀如来三尊石窟、思惟院などがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは14:00で、チェックアウトは12:00です。"
        },
        {
            "question": "愛犬と一緒に入室できますか？",
            "answer": "はい、愛犬と一緒に入室できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。炭とグリルはレンタルできますが、予約は事前に必須です。"
        },
        {
            "question": "ペンションにはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ペンションにはトゥルレキルキッチン、食堂、愛犬運動場、幼児用遊具、荷物預かり、カード決済などの施設があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではペンションを利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用ルールはありますか？",
            "answer": "超過人数および訪問客は許可されず、火災危険物質の使用は禁止されています。また、ゴミは指定された場所に分離して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金はどのようになっていますか？",
            "answer": "ペンションの料金はオンシーズン中に一部の客室に調整されることがあります。詳細な料金についてはお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "プールの運営時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。詳細な運営時間についてはお問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 506
    }
}